[腦筋急轉彎] 如果你係土共, 清朝債券單嘢點拆好？

諗死人

極度反對外部勢力傷害人民感情

死都唔認
死都唔還
拖到你死

打死唔認數。

唔認咪得 再唔係玩返鎖國

扮聽唔到

清朝已滅亡 債務會輸打
但權益屬於中國人民 會贏要

拖

“我凭自己本事借的钱，为什么要还？”

唔認囉你慌美國派兵入香港咩

推返愛新覺自己認左條數佢

清朝借俾英國既地就叫人還
但清朝爭美國既錢就唔還

講唔通喎

偉，係度嗎

台灣政府地方債務

共狗講嘢有通過？

歷史文件

上面好似諗住用惡性債務嘅理由所以唔會繼承

咁OUT?
已經覆左啦, 話係中華民國的

叫台灣還番

鉄路不是我們要建的
是你們臭不臉的硬要借錢給我們建的